點解仲未有MCR討論post？入嚟啦喂

今年先開始聽佢 咁快就散咗
最鍾意I am not ok

cancer

i don't love u 最經典最emo
最愛mama

..........

最鍾意helena, the ghost of u

我覺得welcome to the black parade編曲好撚正

做咩 介紹你聽歌

成隻碟都好撚正

不能同意更多 你哋有冇買10周年cd?
我見到出埋外套

唔通太舊

Disenchanted